[習敗敗]原來無論讓唔讓步，中國人都會學香港抗爭

本身話對香港讓步就令中國人學香港抗爭
所以唔可以退讓
但依家冇退讓，制度缺陷依然令中國人上街抗爭
而因為香港，世界對中國嘅抗爭更關注
中共反而更被動

根本大家都唔鍾意個制度
中共制度有問題就只識用暴力解決
再鳩up話要穩定
去正當化自己暴力
唔肯去理性思考讓步可行性
咪收唔到科囉

根本要維穩
就要大事化小 息事寧人
快手啲應承五大訴求咪好囉
#ha、#dog

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行